武肺嚴重酒樓無得做尾牙，公司每人送「終」佛跳牆

唔知食落去會有咩味呢

屌你骨灰咩

骨灰盅

多謝老細送咁大個「終」俾我過肥年

樓主個名反映到佢收到盅既心情

屌，擺locker嗰張相
爭啲字就perfect

大吉利是

屌你更身室變骨灰龕場

老細真係好細心，每人個名喺個盅上面，不過俾我blur咗咋

啋！大吉利是！

無雪櫃？